寧得罪老細 莫得罪臭閪

你又知臭？

同你一樣咁臭

見到佢個閪樣唔使問都知係臭

你條撚樣都好臭

你含過？

坐你隔離都聞到 你好唔好意思呀

臭閪負皮

咁勁 我都未見過你條gay佬

我日日跟你返屋企 你睇唔到咩

鬼？

愛在你心中

屌你巴定絲呀 仲變態過我

tg me

你tg我

當然得啦

樓上做乜鳩

未tg我啵

咁心急㗎你